有冇人準備聽日pc版Horizon?

是

無錢買電腦

決定 取消追蹤，反正無氣炸，日日洗我通知面板

我放棄咗氣炸了

想當年呀叔我玩ps4得30fps
真係睇得好辛苦

pc又60fps 一出一定有裸體mod
應該玩得幾c伏

氣炸地平線

女主角咁醜

整番個deep fake 定仔mode

已取消追蹤用戶

米癲拉

都唔係好醜樣啫，就吓角度，化個妝都ok 呀

PS4好撚樣衰

放棄氣炸師

點解唔氣炸下部pc

會

發覺次次提親地平線下下都有人要話女主角樣衰
其實個樣只係普通 個style就要跟返背景設計 又唔覺佢有幾樣衰法

已down，係咪一陣12點就玩得?

覺得正面睇對眼有d弱智feel

同佢比直頭靚到爆

Aloy個樣只係英氣多過女人味, 感覺唔夠girlish 0者, 未去到樣衰

呢個樣其實好配合佢響game個性格丫

聽講optimise得唔錯
冇嘢玩既巴打可以一試

因為佢係女主角
對馬就冇呢個問題，個個都唔靚就公平，
同埋用得男角就係想要型，而型就唔洗好靚仔

好似聽晚11點